Instrukcii za pokrenuvanje na aplikacijata...


-> Vlezete vo public folderot
-> Aktivirajte lokalno server "php -S 127.0.0.1:3000"
-> 127.0.0.1:3000/  -> pocetna strana na aplikacija za filtriranje
-> 127.0.0.1:3000/readingJSON.php -> url za citanje na json podatoci